星期六，面具節！大家花幾粒鐘時間DIY面具

有實用裝豬咀既就唔使，無既自已DIY一個，唔好比錢大陸支賺

網上隨意都搵到教學，想買既可以買激安殿堂貨，10/31必定有機會再用！